有冇巴絲3-7/9 會係蜆港

本來5人成團點知最後得返我一條友
有冇巴絲有興趣咁啱都係蜆港
可以一齊玩一兩日

自己一個旅行都好爽呀

我都唔介意一個人去呀 但都想有人一齊玩下
我份人好多嗲 上次一條友去左8日
把口好似廢左咁

有興趣既話可以tg傾

玩下越南妹